是咁的，朋友老公死咗，所以我改咗首歌想送畀佢

是咁的，朋友老公死咗，所以我改咗首歌想送畀佢。
我知道失去最愛好痛苦，會痛到唔想做人，但希望首歌可以令你有返力量生存落去。

近排鬼滅好紅，無限列車首《炎》好啱個feel，所以我用咗依首原曲去改。po上嚟係希望有有心人幫手翻唱一下，連登有愛！

《安息》

炎

說聲再見 卻不再見 今生都不會見
傳遞願望 在他心裏 我又說一句
「遠方再見，我想再見，你共我抱緊。」
在你葬送禮的花墳前 傳達聲聲心意
靈魂共舞伸出手這世界盡默沉
明日我亦會伸出手邀你再度共舞
重聚那面容
脈搏心跳動
為那漆黑天際帶來點破曉

你是聽不見 我亦看不到 我是早知今天需放手
是你重創過我的心靈 傷口永難抹掉
你亦看不到我 亦說不出 但我夜夜祈求同諧共老
可惜世界不應答 遺下我的飲泣
只想到 你那聲：「我願意。」

痛哭說句 懶分錯對 半夜只想喝醉
殘酷絕望 令我心碎 痛沒法消退
那種決意 每分每秒 也沒法抹消
夜裏半醉蹣跚於高樓 期待深淵的接吻
靈魂亂舞漆黑中呼救卻亦是沒人來
遺下是我孤單不想溺斃耗盡力氣
如若你在場
願你可見諒
我已孤單一個難存活多一秒

你是否聽到我的叫聲說着愛你
抬望今天星空 耳邊竟可聽到：「別流淚。」

我是聽得見 我亦看得到 這夜裏是你牽起了我手
為我訴說過去的歡愉 星光永難抹掉
你亦看得到 我亦說得出 共你勾勾手指為時未晚
只需你的應答 來停住哭泣嗎？
只想再想到你 我不必哭喊嗎？
終於破曉一剎我可再現笑臉
衷心說：「祝福你安息。」

好好朋友嚟？

你係咪想整番醒佢老公？

聽完好似仲SAD其實

說聲再見 卻不再見 今生都不會見
？？？？？？

唔好搞咁多嘢啦

識着樓主呢條陷家剷真係喊三聲

如果你朋友收到首歌之後
可以好似我而家笑得咁開心就好